香港人真係嬌生慣養 仲未到官逼民反既境地

等多幾年你想反都反唔撚到呀
做中国人咁 日日蒙蔽自己咁做人啦